【玩家叫苦】受「小粉紅」舉報 PSN 中國地區暫時下架

中國大陸地區用戶因為國家的政策，所有遊戲都會經過嚴格的審查，確定沒有「色情、暴力、敏感內容」才會開放給國民購買，亦有網絡限制，用戶不能翻牆到其它網絡地區。不過只要外國地區有一些「潛在攻擊中國人」的言論或內容，都會有「愛國小粉紅」的網民翻牆攻擊，或舉報涉嫌違反中國網絡使用守則的事項，近日中國地區的 PlayStation 官方，亦因為「愛國小粉紅」的舉報而需要「更新」，導致大量中國大錄用戶不滿。
有愛國小粉紅中國網友名為「森里螢四」，檢舉Sony PlayStation 的「SIE」服務「PlayStation Network」（PSN）中國國行版，聲稱服務存有漏洞，可以讓國內的用戶，連線到包括香港地區的未經審核商店，購買並下載遊戲，可以下載《鐵血戰士》《GTA V》等「鼓吹暴力色情、血腥、販賣毒品等，嚴重危害廣大青少年身心健康的遊戲作品。」而的確成功讓 PSN 自中國下架。
中國地區的 PlayStation 表示，中國商店暫停服務通知，由於 PlayStation 中國商店系統安全升級的原因，中國地區商店將於5月10日早上七時起暫停服務，對於用戶造成的不便我們深感抱歉。
此舉導致到大量中國地區玩家指責舉報事件的愛國小粉紅，表示：「你母親節幹這種事會失去媽的」，大量玩家檢舉那位小粉紅，最後導致該名「森里螢四」網友舉報成為無效帳戶，但一切已經太遲。

小粉紅而家連ps4都冇得玩

Fifa 一堆白金卡 果d

做得好

新消息
巨硬驚到即時封左xbox個後門唔畀人跨服
仲有內部消息話會轉玩法
將重心擺香港，然後改為港澳陸聯保
即係大陸照賣鎖區機做樣畀官睇
但香港澳門唔鎖區既正常機喺大陸都有保養
迫d支那仔搶行版機
即係帳面巨硬大陸區蝕
但靠引支那仔買港機喺呢邊賺返